6太平紳士、24議員求訪新屋嶺均遭拒，張建宗亦無能為力

南華早報報道，六名太平紳士去函擔任「非官守太平紳士遴選委員會」主席的政務司司長張建宗，要求探訪鄰近深圳市的新屋嶺扣留中心，查看被警方關押在此的示威者是否曾受到虐待，但遭到拒絕。

承襲英國法系的香港設有「太平紳士」（Justice of the Peace，或稱治安法官）制度，分為官守、非官守和新界太平紳士，由政府委任資深官員、熱心公益事務或對社會有卓越貢獻者擔任，職責之一為巡視監獄等羈押場所，接受被拘留者投訴，以免他們遭受法院判決以外之刑罰。

廿四名民主派立法會議員八月底去信警務處，要求盡快安排議員及傳媒視察新屋嶺扣留中心。警方回信指已經向公眾交代新屋嶺的資料，但沒有提出任何安排。

早前有報道指多名在新屋嶺的被捕人士於關押期間受傷，求醫及見律師均被延誤。
copied fr lihkg

打錯copied fr hkg

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

林志偉>三條毛

搞大佢

軍政府正式成立

軍政府成立

飯民訓醒未？做完戲未？

推

推到有得訪見！

人道危機

而家係要爆單大野先可以向軍政府施壓
而cctv一樣咁無能為力

其實都已經old news嚟，連奶共scmp都出聲，點解冇搞大?

宗教人事可唔可以入

人道危機呀

解散驚隊啦，正式軍政府行動

係唔係搞新獨

香港暴政設立集中營要推上歐美。

軍政府凌駕法律
納粹第一步

up

推呀屌 係咪打死左人呀

pish

連溪錢都有 肯定死左人

點解冇人嫁 屌

日日比人虐打 強姦

我宣布佢地成為左安安套

fuck

推

呢啲門面功夫遁例都要做下嘅
唔係國際媒體邊有得報

要拘留到幾時

Fuck popo

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

等香港RAMBO🙏🙏

文宣強攻新屋嶺

Push

訴諸法律！
太平紳士，明落你地面
係咪應該由你地出面俾壓力

擺明有野啦
Cls

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

點解...... 真鬼

寫左信又話做戲，咁想點？成班泛民full gear 攻入去？

屌你老母入面收埋左一堆女比你地任姦唔放當失蹤咁點？
驚比人睇到你禁固後生女做性奴定屍體？
垃圾政府

宗仔：

真係好撚黑暗

可能大量失蹤屍體係嗰度

如果太子係封站運屍體走，羅湖站應該係個好選擇，去新嶺屋唔洗5分鐘

太平紳士係港英制度
中共一早想除左佢

義士死得好無意義
為左班根本未覺醒既香港人犧牲
唔好比我睇死，就算人權法案過左
港共如果唔跪低，繼續逼害香港人/變本加厲
擺明話你知殺左好多人
都唔會有人肯博左條命去抗爭
革命對香港人來講真係太早

推推推

入面係咪起左毒氣室

推呀

我吊你班賤種死全家警犬落地獄啦你老母

人呢 玩到唔見曬人？

民陣搞唔到遊行又想出去 點算好
英國領事館請願 歡迎你
之後仲可以港島區行街鳩嗚添

【國際戰線】又係我 前英領職員 915見(2)

有冇英文link
大家去twitter開戰線

牧師得啦掛？

我諗冇第三方人士可以入到去

push

下 要班垃圾批準咩？成班直接組團入去啦講聲當通知夠啦 班垃圾有撚權咩

又一核彈 繼續煲

真係痴線

新屋嶺=巴士底監獄

將會係香港革命既起點

麻煩山系手足得閒研究好個度地形地勢
製作全面指南地圖

身有屎唔俾人見

難得有太平紳士好人都無用

屌你老母
仲唔係身有屎

唉屌呢d 正經po 仲洗版，傾正經野得唔得

push 新屋嶺義士唔係condom!

求全面應對方法

算啦不如講下咩係關你事

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

改叫香港黨衛軍啦，升級武力同正規軍睇齊

同共產黨打過交道的人才會明白香港人的天真無知

有人提醒你：你家的孩子不見了

請大家不要唱歌

你地要明白共產黨係沒道德底線

831死者同其家屬被殺，但沒人關注！！
你地仲有,心情唱歌

推上國際
新屋嶺=德國集中營=南韓南營洞

呢條友，專搞分化，大家認住佢

推
核彈

嘩 咩事咩人十唔比入 咁誇張呢

屌你老母
做上司做到你咁撚無能

所謂「骨折」，新屋嶺重災區

推爆

邊個最撚大

Pusu

Hong Kong justices of the peace denied entry to police detention centre where anti-government protesters were allegedly mistreated

Six justices of the peace wanted permission to visit San Uk Ling Holding Centre following allegations that arrested protesters were mistreated there

They were denied entry as police facilities were not included in the list of places they could visit

會唔會d屍體就放係果度

試吓宗教人仕先啦，上次韓農都有神父去探望

Pish

有咩理由拒絕探訪?

軍閥大撚晒

新屋嶺集中營

入面死傷幾多人 有幾多武警解放軍 所以唔比人入去係好合理

政府記者會要問下

打直衝入去,打橫抬出黎

831

強烈懷疑入面全部武警 一個黑警都冇

大過張建宗 ?

唔駛唸
只可以用硬！
班狗唔會識驚

集中營黎

無法無天, 張建宗係老頂都被拒

痴線

同越南二戰時啲集中營一樣。。。

啲狗玩到咁串真係無視晒全世界

推呀 新屋嶺酷刑
非人道對待

港版集中營 但政府一直冷處理 冇回應 大家知咩事啦

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

再推 我要新屋嶺長置熱門入面打死人打到殘廢都冇人知呀
太子站就話要追佢CCTV
新屋嶺連CCTV都冇呀

屌你老母死黑警

軍政府

dklm
軍政府

連睇都唔俾人睇仲唔係身有屎

新屋嶺究竟有幾多手足？

垃圾軍政府

三毛分化撚又出醜啦

push上國際 通知知名人士，例如拍過納粹歷史電影嘅演員

可唔可以民眾“倍”太平紳士探訪新屋嶺？

軍政府話再申請拉埋你地入去長住
咁想探訪呀拿

推呀屌

推到見到人

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

啲狗嘅官威大到呢，真係咩人都唔放在眼內

其實段報導講o既"拒絕"
係指"克警拒絕"定"張建宗拒絕"都講唔清楚

控制香港 首先控制自由

司法覆核/禁制令啦
法律撚入

dllm

呢件垃圾黎，俾毅進仔屌返轉頭

乜入面仲有義士，唔係放晒咩？

一於下次文宣就話香港popo有意成立軍政府，推上比支那北京睇

究竟張建宗呢條友有咩用

Block左好耐

屌你老母即係身有屎啦

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

##cls

狗隊有撚咁大權力拒絕咩?

香港集中營

哇 好撚勁喎 軍政府

真係要推上國際

張建宗梗係冇能為力啦，班狗都唔放你在眼內，你都要屈服唔道歉

呢班狗可能好快連習近平都唔撚驚

痴線，可以唔比既咩

我極度懷疑入面有屍體又或者非法禁錮女示威者係入面做慰安婦

推上Twitter

公務員可以唔聽上頭order

切切底底軍政府，班狗一定私底下同共狗講掂數

黑警大撚哂
法官收皮、高官收皮、太平紳士收皮

總之宜家就警察國家
共產黨都唔撚淆

黑警死全家

點先可以解散軍隊...

黑警身有屎

我地幾時集體去探訪義士

政務司司長原來係垃圾黎

職位咁高，但係原來連區區警務處都唔聽佢支笛

屌

推上國際

ff 司長司法覆核警犬

呢篇竟然冇人推...

黑警

笑死 亦到可悲至極
堂堂政務司司長都無權對班狗講野
完全係狗都不受控制
我諗政府係連3萬隻狗都無埋

721 811 831
新屋嶺手足去左邊

不如黑警立國啦 on99

被自殺！

懷疑入面有外國公民！領事介入

今日灣仔有女 分屍。
下身裸露。肯定比人強姦左。

到我地搞大佢

警犬叛亂！！！！

只要係靚 黑警必定出手

軍政府 黨衛兵

不嬲軍政府咗好耐，之前張建宗代啲狗道歉，班狗即刻發曬瘟屌柒佢好大嘅官威

巴士底啦

幾時解放新屋嶺

上返去呀!!!!!!!!!!!!!!

d女係咁被人姦呀仆街

無錯，請外國支援？

張建宗

：行得正企得正怕撚呀(廢老tone)

冇人理

新屋嶺獨立咗?

Push.

DLLM死黑警

可以攻入去未

用嚟收埋啲屍體點會俾你班高官去？

香港奥斯維辛

#AuschwitzHK

推上Twitter先

單單係咁就知入面幾恐怖呢啲冇三毛因為駁唔到 但就連推post都冇人

屌你政務司司長冇撚用架

軍警政府

張建宗真係廢到一個極

推
新屋嶺唔可以忘記

三不管地帶？

推返上去，呢個完全唔人道

究竟有冇權架佢
佢仲有咩用

新屋嶺手足不是condom呀

查唔查到幾多入左去
幾多出返黎

從來冇諗過香港會有咁恐怖既一日……

一定係好多義士垂死、仲受緊凌辱

。。。咁都得？出返嚟又咁多重傷，仆街

推. 點解太平紳士都可以拒絕?

CLS
推

死左佢啦

義士……………

張建宗好唔好意思做人老闆個老闆個老闆個老闆...

所以都話要直接強攻先入得

佢只係林志偉身邊一條狗

政府都壓唔住班狗